\chapter*{Заключение}

В рамках данной курсовой работы были решены следующие задачи:

\begin{itemize}
	\item проведён анализ методов построения реалистичных изображений;
	\item разработан алгоритм метода простроения реалистичных изображений;
	\item реализован разработанный алгоритм;
	\item реализацию оптимизирована с использованием многопоточности;
	\item проведён анализ классической и многопоточной реализаций.
\end{itemize}

Цель работы -- получение реалистичного изображения кристаллов (с учётом дисперсного преломления света) достигнута.